誠如神之所說 前傳 "0"

講返多少少關於瑪娜嘅背景

終於解釋返

無人睇

垃圾一套

前傳毀曬成個世界觀
雖然話將個故事合理化左（其實冇乜必要）
但都將成個故事變得好兒戲
頂你乜都係你整出黎你咪玩曬

我覺得幾有趣呀

人類好渺少

個肥仔悟道死撚咗

你個名

終於知佢點樣黎